點睇粒爛牛丸賣港投共

曾執教東方龍獅的香港足球教練陳婉婷，今年4月在中國女足名將孫雯邀請下，加入中國U16女足教練團，日前在原主教練韋拿甘巴離隊下，「牛丸」接任主教練一職，目標是在67日內完成備戰亞洲足協U16女子錦標賽（女子亞少盃），爭取明年U17女子世界盃資格（世少盃）資格。

當年其實佢係掛名教練

仲有迖哥

佢一直關注事件喎